同藍絲講大陸確診數字造假 佢地咁樣回應

内地疫情仲係勁嚴重
一日新增幾千個陣
香港冇乜輸入個案
岩岩封城後 2月中左右
都每日有成千內地人入黎
但香港新增個案都係個位數

歐美爆嘅時候
香港每日幾十單
就算封左關
個數字都係冇停過
而啲輸入個案全部都係歐美 冇大陸

如果大陸依加都仲係好大鑊
點解冇啲大陸喪屍湧去其他地方
搞到人地幾十宗輸入個案？

我唔識回應...

4月8號請你去武漢，去程機票我出，回程免費

封撚咗城囉on9

btw內你老母地大你老母陸

中国幾多人口啊

大陸人連小區都出唔到點落香港呀？

人哋國家唔畀大陸喱入境

依家個個國家都封邊境
仲點大陸輸出呀

拉

屌你老母

依家都可以起程 唔洗等4月8

咁如果4月解封
都係冇乜輸入個案
係咪代表佢地真係冇事？

香港冇架喎
2月封關後 每日都有成千人落黎

今日下午有大量還押手足上庭跪求聲援

信支那冇事既不如去支那玩十日八日

源頭都係中國武漢
大陸話零你信你唔返大陸玩？

如果屬實 中國必成最大贏家
睇下點

但係大陸人好多係揸住當地passport
個啲人係入得境架喎
加上一定好多外國人係係大陸做野旅行

香港依加啲輸入個案
都唔係外國人帶入嚟
係去過外國嘅香港人喎

呢到都好多人話大陸無野係咁駁你，但講到比機票比佢去就扮睇唔撚到

試著說「中國」
不要說「大陸」

4月8 武漢落香港高鐵票全部售罄

你覺得湖北有無事？

樓主自己就係嗰隻藍絲囉

愛國只會得個講字

乜香港有封大陸關咩

巴打講左好多次張圖出處係假
無車飛賣

乜西九解封咩？

交換，你上武漢，我留香港

藍屍醫生今日都唔敢上去武漢就知啦

叫佢自己睇啦

都唔撚驗內地人
就梗係多外國輸入個案
垃圾政府

大陸人封城+唔再驗+染左都死得7788
緊係冇新case

江西警察阻止湖北人過省

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

中国最安全請你去中国避疫

#讓你的身體幫你誠實

中國而家係放緩咗，我唔否認。但之前個數字水份濃

咪就係你啲人囉，香港咁危險又唔肯返武漢避疫情，邊個先對國家無信心

你喺咪on9？ 中國人民無得拎兩本passport，香港人除外

最大問題上邊落嚟唔洗強制隔離同檢疫
擺到明唔驗
一驗就pk架喇 到時被迫要封埋
依家就係唔比封上面關 唔驗佢地係最容易既方法
又可以比到人既假象中國已經冇事

有無事都唔俾人出屋企 死晒再消毒

係lor, 依家香港仲危險, D藍屍快D去大陸避難

1月果陣中國都話可防可控
係咪代表佢地真係冇事？
仲信第二次

呢d成日問點應點駁既po就引你覆，其實係想說服你

屌fake左
好肉緊咁叫左屋企人四月頭唔好出街

幫幫手
上面地大物博
你上去可以減輕下香港嘅疫情

照唔好出啦
香港依家咁

駁吾刀😷😷

冇錯

我成日係save hk 玩

你唔識答咩
一月得幾千人
爆既地方仲要係武漢
香港條數點會高
我地果時搞社運 搞醫護罷工 點敢落香港

點解大陸條數假呀
睇幾個指標
香港新增個案 同全國相約 最近每日同每周都差唔多

中國死亡百分比 比英法意西 等等低好多
中國4% 全世界最新有8%
以中國感染人口 你信中國醫療領先全球?

因為要去外國避難都唔會依家先去喇，依家去外國咪又係大陸一樣咁嚴重

支那封撚晒城嘛
啲湖北人連隔離省都去唔到 點黎香港
平時又唔識去分析
依家就懶晒頭腦清晰咁去分析

佢地真係會話 想返去只係返唔到

利申：屋企人就係咁講

大陸人用旅遊簽證係入唔到香港

一傳十 十傳百
支那就係一開始個"一"源頭
將武肺變成全球性傳染病 無分外國唔外國周街都係隱影個就想扮無事?

支那喪屍?有能力去外國嘅一開始就去左外國傳染啦 仲有外國都開始強制檢疫 係港共檢疫把關不力 放曬啲14日喪屍周街走 湖北喪屍就係好例子

最後基本上嚴唔嚴重可以睇返"中國嘅親密盟友動態"

支國出事
支人出國避難/帶毒出去醫 (留意番90% 2月外國case 都係支人）
支人信假數據回國
全部當輸入案例

仲未計支狗hk tw 轉機bump 大人地d 數字
仲要計入外地輸入

簡單咁講

支國中毒 出國播毒 轉機捕獲 當外地輸入

數字遊戲

俾呢條片佢地睇下

製造假新聞維穩

你都幾撚廢
咁就唔識答

樓主真係弱智
宜家外國都唔畀班支那人去啦
邊有咁多輸入cases, 你倒果為因
goodest logic

買張機票佢上武漢
完

我已經放棄同藍絲点討論

上星期日我藍絲老豆突然講話武漢肺炎係美國傳入黎害中國人，比我藍絲老母話佢痴孖筋，邊度爆先咪邊度沿頭囉咁話

我就當聽故仔咁笑幾聲，費時回應

之前我用咗半年時間講解都感化唔到老豆老母，所以放棄佢地了

佢地真係信撚曬外地輸入嫁

留意番，支拿人入境香港係唔駛隔離，唔駛手帶，你估佢有事驗到會話係輸入定境內感染？

只會話歐美夠隱瞞啦

嘈黎做咩 由佢暪
爆到仆晒街 仲正

咁你就正中下懷，佢地最鍾意偷換概念 轉移視線講啲冇邏輯似是而非嘅歪理,你用常理思考歪理, 點答？ 正常人係會 窒一窒
有睇新聞都知大陸到哩刻都隱瞞,爆發初期有線都係咁報武漢幾多滅門慘案,醫院唔收 驗都唔驗 話知你死
南華早報,英國金融時報都爆料 至少隱瞞幾萬宗確診,醫護人士話一間醫院5日來有150人確診 官方公佈話零

其實佢係咪想借啲意讚中國勁？
咁講嘅話北韓世界第一喇，0確診喎！
中國應該學習北韓模式閉關鎖國。

一樣
最新風向係講歐洲既肺炎勁過原本大陸嗰種on lun 9

又係呢類post
擺d似是而非嘅藍絲言論上黎引人屌

江西公安都唔信湖北零新增
你對國情了解多過江西公安？

樓主係弱智，大家咪撚推

試下同 d 藍屍老母講, 不如過兩個星期上武漢一趟玩下, 幫助下中國復甦經濟..

哩啲咩“貼錢俾你去”嘅講法其實都唔係好算辯論

想當年武漢肺炎爆發嗰陣
啲大劣人走得既走
有啲食幾粒必理痛再上機
有啲發緊燒仲去美國迪士尼玩
搞到外國好多人被染病
之後到大陸個疫症”停落黎”
外國開始爆發
在外既大劣人同其他受感染人士又黎香港又去大陸
咪就係咁傳染囉
呢啲咪就係班撚屌所講既

“歐美輸入個案”

好明顯佢就係果件藍絲

隱瞞仲好喇 等佢慢慢爆

造假係支共用語
唔該用返正字「篤數」、「報細數」、「虛報」等

更多廣東話正字：

可唔可以唔好再用「停擺」依兩個字？ 用返「癱瘓」得唔得？

如果佢地係真心相信中國個數字 同我兩老一樣
唔洗救嫁喇
Natural selection